點解有兒童色情係FBI管

犯左乜野事俾FBI捉

lolicon冇一個係無辜既

原因係呢個，而實情係因為啲人唔識英文

agger

無碼先會有架喎

唉 啲人就係成日睇av見到呢個warning就認為fbi捉鹹野

同埋最主要唔係因為無碼先上fbi warning，而係版權問題